追擊建制民建聯 - 對721及警察睇法

想提議大家，要追擊建制同民建聯，要錄低佢地對元朗721同黑警睇法，到選舉時大家於各社交媒體重loop又重loop, 令佢地未來十年都冇得翻身，而泛民得票大升，普選指日可待！

以上唔知有冇人提議或做過。

同意

自推

pish